2017 波台香港歌神選舉

1 阿 Fred (鄭俊弘)
[url]
[/url]
2 Bosco Wong
[url]
[/url]
3 胡鴻鈞
[url]
[/url]
4 林峯
[url]
[/url]
5 陳展鵬
[url]
[/url]
6 Alfred
[url]
[/url]
7 蕭正楠

排1,2,3
1：5分
2：3分
3：1分

E.g.
1 林峯
2 Fred
3 Alfred

冇牙珅？

1 Fred
2 Fred
3 Fred

...

1 牙FRED
2 奠夋弦
3 牙弦

古天樂都冇

坤哥都冇

同路

莫耀強

鄭伊健都冇

1 牙Fred
2 嬴政
3 K歌之王

1)波士高
2)牙Fred
3)chok

仍會期望 你仍然或者需要我

由於眾多要求，所以加埋牙坤
代表作：陽光點的歌

連登d小學雞未聽過呢首

1.牙fred
2.牙峯
3.牙澤

結局我很清楚 存在好比一首輓歌
愛你的是我 紅塵內救藥無方

始終盼望 你仍然或者需要我
不管哪方 我隨時承接你風浪

1牙fred
2bosco
3 gin pan

煎pan俾人低估咗

真，拎到我最喜愛劇集主題曲已經好癲

首投降吧